美斯缺陣，迪莊一傳一射幫助巴塞2-0

激活了

你自殺唔成有冇學美斯剪頭髮重新出發

樓主今晚想自殺定叫雞？

人哋有女了。。。

今季美斯缺席比賽，巴塞繼續保持不敗

樓主件死巴狗對住隊不知名球隊都j

停賽依輪疤狗應該會長贏
美欺依啲垃圾只係阻住哂

有女都可以叫雞

活囝
鳩硬約你富士樓下等 一齊去幫襯你條女

鳩硬對venus一往情深，唔會call g啦

誰是Venus

鳩硬個ex 佢之前叫春po嘢上嚟唔小心俾人起咗底